開波喇

開波喇！